稅務局出手！江蘇常州一企業被追徵十年的社保

據江蘇省常州市新北區人民法院8月23日發佈的行政裁定書顯示，常州市柏華玻璃有限公司2007年12月至2017年11月期間欠繳基本養老保險費、基本醫療保險費、工傷保險費、失業保險費、生育保險費合計2011134.15元，根據《社會保險法》和《江蘇省社會保險費徵繳暫行條例》的規定，江蘇省常州地方稅務局第五稅務分局作出社會保險費徵收決定，對格華玻璃公司徵收社會保險費。在徵收對定生效後，因該公司未全部履行繳納義務，稅務機關向法院申請強制執行。

好正

諗起琴日有條5毛自稱自己做中國研究讀緊MASTER,狂吹5險1金